被美國列入黑名單 曠視科技據報獲准來港上市

被美國列入黑名單的內地人工智能初創企業曠視科技，據報已獲港交所（0388）批准上市。

《路透》引消息續指，曠視擬計劃農曆新年後啟動招股程序，料集資介乎5億至10億美元（約39億至78億港元）。

曠視科技去年8月底以同股不同權架構提交上市申請，以6個月有效期計算，今年2月才會失效。

如曠視科技成功上市，將會將成首間來港上市的內地人工智能公司，也是本港第4隻同股不同權(WVR)股，其餘3隻為小米集團（1810）、美團點評（3690），以及阿里巴（9988）。

曠視科技成立於2011年，主要為客戶提供人工智能算法和解決方案，其研發的人臉識別技術、圖像識別技術，主要用於治安監控、金融等領域。

咩係真春袋？
香港唯一價值係咩？

真係要金融朋友一齊諗計，點樣可能阻止香港股市既集資功能。。。唯一傷到中共既方法

香港唯一真春袋
唯一利用價值
但個個掛住嘈應唔應該裝修匯豐隻銅獅
成班on9

我同中環d朋友都係咁講
撚會攬炒咩
根本無人會影響到香港個春袋
成班on99個個禮拜玩陣地
我地咪weekend去旅行
weekday日頭照返工夜晚媾女食女
驚閪

最多叫美國基金禁止投資呢隻

無鳥 其他阻唔到

其研發的人臉識別技術、圖像識別技術，主要用於治安監控

呢隻有份捉手捉

美國blacklist咗仲有運行咩
咪由得廢老d棺材本俾佢呃晒囉

禁唔到，無訂，除非斷網

D歐美大行一定照買架
香港金融業根本繼續賺錢
攬炒？笑死

咁點做呀
淨係識放負 問你點做 又唔撚答

你估ipo係廢老買最多咩...
醒啦

你咪用人民幣做結算囉，睇下你叻得去邊

所以我一早諗移民
香港根本係世界atm嚟
美國一樣想喺度㩒錢姐

送中概念股

屌，新疆d比人制裁哂既公司就係香港上到市,cls

好似新加坡咁先好
雖然唔係金融中心 但係唔使比世界各國嘅勢力入嚟搞局當ATM咁㩒個政府真係可以為人民做事

咁又點做呀
咪撚淨識放負

點做呀

我係既得利益者

所以香港後生真係移民好過
社會上太多既得利益者 香港內外都有好撚多

幾年間得兩間大陸野響香港玩同股不同權上巿（小米、美團）
呢幾個月突然多咗咁多間申請
傻既都知咩料啦
由得班傻仔啦
以為走去搞匯豐隻銅獅好有用

一日搞唔到港交所， 一日支共都唔驚
係搞嘅，手足入去做， 再喺入面搞死佢， 斷線， 死機， etc

世界各國都係當香港抗爭者係賤民
美國最多係利用吓抗爭者嚟打擊中國
但係去到比依班抗爭者奪權？no way
係人都知香港情況係全世界國家都有份壓榨香港人而做成
萬一有一個真正為本土利益嘅政府出現，所有國家利益都必定受損

唔係放負
首先 外面超多食蕉 職員入去要拍卡
就算比你入到去 破壞埋
佢地外將軍澳有date center back up
外國都有server

Push